疤狗高層都算世界級...........

無咗內馬之後
年年買貴價貨 無件踢得起
依家要填數
比祖記焗住 用個後生換個老

呢幾年巴塞真係足球界最大水魚

億億聲嘅轉會
全部蝕到仆街

淨係識屈美斯

古天奴
送錢俾利物浦復興
不過都係自己攞嚟
以前橫行歐洲時候想要邊個就硬撬
日日對住記者9up玩口水戰 連笠波衫都出埋
搞到罷操呢啲嘢都未夠班
本身有個老友球會阿積士，可惜人哋疊埋心水做selling club, 價高者得

由經營球會轉做經營老人院嚟講
呢個轉型係幾成功

其實點填數

好似已經confirm左？

+1想知

叫條老野攞生果金填數

兩隊同級數球隊
A隊用個鐵打正選換B隊一個同位置邊緣人
睇唔到著數在哪

巴塞個件arthur護波勁到

疤狗吹到係新沙維喎

630前賣人7000萬計足18-19球季收入
下個月買人6000萬攤分去19-20起合約年限每年1XXX萬支出

丹比利， 古天樂 痴撚線

賣廣告咪得lor

巴塞隆拿在今夏的轉會工作，受到球會財政嚴重掣肘。綜合各大西班牙媒體報道，巴塞必須在今年6月30日之前入帳7000萬歐元，才能平衡帳目、符合歐洲足協財政公平競技條例（Financial Fair Play，簡稱FFP）。短期之內，巴塞必須以出售球員才能填補這7000萬歐元，並只能透過球員交換才能羅致新援，這令他們收購的國際米蘭的羅達路馬天尼斯（Lautauro Martinez）的交易變得複雜。然而，巴塞可以用來作交易的籌碼並不多，當中包括球隊的潛力股：奧斯文尼丹比利（Ousmane Dembele）。

最慘係個主席係民選

基沙文

我依家直頭想個撚樣主席行出街就比黑手黨當靶射

丹比利
古天奴
基沙文

迪莊都還ok嘅

多得15年個三冠王
成班加泰豬變哂港豬咁

肉酸過佩XX

賣左拉傑迪佢啦屌 留番美路有排打

拉傑迪 賴死唔走

上面話民選

加泰豬不代表我

我曼就算計埋件山狗都自愧不如

記得早兩年巴狗好似人地官宣了都hijack羅馬簽了malcom
俾人屌到仆街
如果真係有心用最多話佢賤咗啲但都冇話可說
但買完冇咩點用一季後就賣了俄超
平手離場
真係唔知佢地諗咩

背後肯定好撚多爛數

Pjanic都唔係好老姐
岩岩30
正常仲有3年貨仔交

23歲同30歲
正常球會都識揀啦
Arthur本身仲要係貪佢踢法似沙維先買返黎

疤管理層一直食上一任嘅老本
講廢嘅話絕對同阿記同車仔管理層有得揮

btw樓主支那仔？內馬係乜9嘢事？

係上上任
羅狗任內都係冇建設

條撚樣
買屁馬唔係問題，但出咁高人工比佢，搞到全隊都要求加人工
後尾仲7到因為單嘢而坐監

仲有件垃圾馬琴

純粹為左報復歐聯比羅馬踢出局

乜撚嘢拉瑪西亞青訓啊

我屌
Sorry
我都唔知做咩打撚咗內馬
尼馬
Sorry

疤管理層真係世界級傻閪

買親件件落到場都變垃圾 普通人未必做到

唔係買D人問題

係小花要做playmaker ... 古天奴都唔洗佢分波 都廢左大半武功

美斯罰球咁勁
買Pjanic有乜用

一向都話巴塞近年問題在於美斯

近年啲收購9成都係尻 成隊老爺兵唔清而家仲要買多個真係好波 下季係咪要賣埋迪莊先安樂

疤以前都淨係識打劫阿狗、西維爾
依家兩隊都開始出唔到d咩勁人

阿妓依家都冇人肯去個朵臭 又唔肯比錢買人...
轉搶痢

比真歷換到美路痴線

三成功力左右既沙維

留唔到尼馬已經夠on9 重要浪費晒筆錢

古狗筆錢有部份計落so7度公平啲
so7果時賣平咗